覺唔覺得中湯其實係比狗飲？

又鹹又唔健康
得罪講句 其實狗都唔飲
反而麵鼓湯就唔同
色香味俱全 完全屌打中湯

鍾意飲中湯 我諗90%都係大陸仔

我識個鬼佬話似垃圾水

可能因為唔似西湯咁"Thick"

狗都唔飲

agger

你衰過隻狗

其實樓主先係大陸仔

麵屎湯仲好飲

覺唔覺樓主老母應該係比狗屌

覺

覺
想知樓主條舌同狗舌有咩分別

肥到仆街

出街俾車撞
老母撞死老豆

覺唔覺得西湯係比狗飲？

唔覺
有冇飲過老火湯？
屋企逢星期日都會煲 煲至少4個鍾 勁好飲

飲撚死你

冇人叫落咁多鹽
足料可以鹽都唔駛落

ho ball

味好主觀唔討論
但老火湯其實啲營養已經走晒
飲有味水

利申狗脷，都幾鐘意飲

汪汪

畀碗來飲

死毒撚以為自己好有性格？

樓豬狗都不如

芫茜皮蛋湯
蕃茄薯仔湯

我除咗開年飯要應酬婆婆飲湯外
任何出街食飯或者自己屋企都堅持唔飲
覺得好乏味
正如我唔會掂中式港式甜品糖水

覺唔覺樓豬老母俾狗屌 生左佢呢隻狗雜種好撚慘

今時今日仲飲咩湯牙 飲可樂啦

小學雞毒撚

曲到圓

岩牙樓主
中湯狗刀不吊
西湯真系無得輸

請你留意下 蕃茄薯仔湯
呢個湯 中 日 西 餐都會煲

連登仔啲支那味出哂黎

覺唔覺佢係現實唔咁講野果d死毒撚

連登仔成日吾認自己系中國人 但講親呢D野就成隻狗甘吠

睇樓豬平時開dpost，就知佢現實有失敗

中湯咁補身都可以話比狗飲 煮得鹼係唔識調味 味道當然唔及西湯個味咁刺激 兩樣野個性質都唔一樣

西湯比西飲你做乜搶來飲

補你老母咩 D營養一早流失哂啦 仲有痛風

吾你老母系你老母甘你老母咩

大家都姓陳 吾好甘勞氣

羅宋湯>>>>>>>>其他

大陸無湯飲 佢地水加味精加幾舊粟米就話喺湯

同情你未飲過好飲既中湯

就算係
老母煲嘅湯永遠都係最好飲
而老母多數煲中湯
所以最鍾意飲中湯
利申：日日放學狗衝番屋企飲老火湯 我愛老母

汪汪 汪汪汪汪汪

洗撚你同情咩

清又引戰
利申agger